早餐食個華御結真係勁正

大大啖飯

住宅區開11點
早餐想幫襯都唔得啦

$26連燒賣咖啡

樓豬on9

我現時自己肯做飯 我現時自己肯做飯